我地要講清楚，手足尋曰想捉嘅係延伸嘅警權，唔係普通市民記者！！

我地唔係白衣人，唔係福建幫，唔係黑社會

我地唔係見人就打，見著記者衫記者證嘅記者都打，大肚婆都打無差別嘅暴力。

尋日我地想阻止嘅係濫權濫捕嘅臥底警員/公安，係暴虐政權、警權嘅延伸。而唔係路過嘅旅客、市民、采訪緊嘅記者。

我地要反問政府，我地過去機場集合都好和平，係邊個令到示威者依家和平示威都要擔驚受怕，疑神疑鬼？係邊個令到大家失去相互嘅信任？

尋日手足的確唔理想，唔完美，可以改善，但係我地唔割，不分化、不督灰、不割蓆！！

10 Push

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Push

Pushh